原來用過期催淚彈係「行動細節」, 記者朋友 唔該煲大佢

推

唔講催淚彈, 試講毒氣彈

山埃氣

push

行動指明要特登用過期彈

煲大佢

原來係有預謀既

有冇辦法搵到個間整tear gas 嘅公司
查正下

有預謀咁貪污

警方有冇使用過期催淚彈嘅指引

記者朋友見到自自然然會有人搵 推左先

PUSH

即係專登既

哇

用山埃氣體殺害平民

生化武器

成個女版曾鈺成咁

直接問間公司 可唔可以用過期咪簡單過問佢兩個

以為用幾招百搭回應就可以耍走條問題
點知越答越衰

入面有公司名

sales@nonlethaltechnologies.com

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,309個簽名（8 Aug 2019 at 17:23）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

係有計劃，係故意

Push

用生化武器 原來係上面落指令

殺晒香港人 換晒大陸人

黑警快仆街

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

推牙

江SIR留下負評

日日問 問到佢拍枱

記者就咁問佢有無用過期貨都唔答
心虛啊

即係有需要時毒死暴徒,警員,記者同街坊?

1. 貪污
2. 無清除過期貨 ->行政失當

關於過期TG，諗到啲問題:
1) 警方/供應商有否測試過過期TG會否對人體有害？如否，警方係如何肯定？(又靠佢覺得？)
2) 未過期TG是否已經用盡？如否，點解警方唔優先使用未過期TG，而要用不確定對人體是否有害嘅過期品？
3) 警方可否對市民保證，喺未有測試證明過期TG對人體無害前，不再使用過期品？如警方不願保證，請解釋堅持使用過期品嘅原因？係咪未過期嘅TG已經用盡？
4) 警方現時有無機制/守則講明點去處置過期品？如有，點解依然會岀現？

所以記者先咁嬲去追問 佢地食唔少

光復香港 時代革命

黑警記者會終於講返句人話

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

用山埃毒氣會好D

好多街坊聞過

推一推

行動細節 會唔會意思即係已經用哂未過期既
得返過哂期既
所以驚一答就露底牌？

比卡超黎
易服戴假髮

發現popo最怕答呢條

行動指明要用過期獨彈

一定要用過期

即係有預謀殺死香港市民

要煲大把野煲
開個咁嘅記者會真係引火自焚
多謝淋病

推爆你

其實比起記者集體杯葛，會唔會喺佢地發言嘅時候打斷佢地更好？
咁樣會污染成個發言，等CCTVB唔播唔得
可以解決深藍淨係睇CCTVB被洗腦嘅問題

pish

好L想嗦一啖試下
係咪有82年la tear

問佢係咪涉及貪污，之前有個post講過過期係要銷毀

up

有冇審計處手足可以公佈佢地d 入貨量同過期蛋數量？

用毒氣彈意圖殺死市民

有計劃有預謀

其實係咪物料供應署幫警務署做採購？

行動細節

希望記者聽日只問兩條問題
有定冇用過期毒氣彈
剩餘既點處理

涉貪同行政失當，射咗去毀滅證據

由琴日開始佢就經常搵位打斷警犬答唔到嘅問題
阻L住晒

揾唔揾到黑警交代過其他行動細節

揾到既話咪可以懷疑佢地突登唔講過期催淚彈

投訴佢

唔好講「過期催淚彈」，試著講「山埃彈」、「毒氣彈」

咁過期彈係策略既一部分？

毒鳩死你班仆街

最終目的: 毒死示威者

警方：因為行動需要，所以使用山埃毒氣

屌，咁一定要俾佢地去返宿舍掟

推爆

獲獲新鮮獲獲甘

有冇搞錯阿，popo咁做都得架咩?

呢個閪婆真係好似比卡超

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

借你一個位，推一推希望大家係自己個區連儂牆加上思考區，等大家思考下狗狗唔敢答既問題同點解佢地唔敢答

追問(準備封閉式問題不問開放式問題)
-警方使用過期催淚彈有沒有指引？❌
-請講解警方使用過期催淚彈指引？✅

-警方指引有沒有處理過期催淚彈守則？❌
-請講解警方指引係如何處理過期催淚彈？✅

-使用過期催淚彈有沒有副作用和後遺症？❌
-請解釋使用過期催淚彈後副作用和後遺症。✅

即係話行動包括使用過期催淚彈
煲大佢

文宣唔該 黑警使用過期催淚彈
以生化武器攻擊/襲擊市民

有冇途徑直接問發供應商拎資料
過期問題

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化真正不分化

好撚樣衰，老豆搵仔見

屌佢老味

上面放左link

姐係有心放毒氣啦

果日紀律宿舍嘅人聞咁多，今次真係禍必及妻兒

香港警察用毒氣彈鎮壓

每個人一生都只有一次機會試82年嘅la tear

我太師公吸左啖之後中風

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

推呀!!!!!!!!!!!!!
求記者幫手呀!!